[新墨香]我愛新墨香 新墨第一伺服器，一切裝備全靠打！

遊戲名稱：我愛新墨香
經驗倍率：2~5倍(唔同等級唔同倍數)
遊戲爆率：10倍
遊戲簡介：
Facebook群組：

新墨第一伺服器，一切裝備全靠打！
遊戲下載：

新帳號登入即送百萬元寶禮包！
了解更多：

TG:
有興趣巴打可以自己入tg group

已有179位巴絲加入

-職業消錢排行榜
法師
劍
暗
刀
槍
弓
拳

-錢
1億大約 7-10蚊HKD
1蚊HKD = 100元寶
1元寶大約14萬game錢

你地如果賣元寶搵唔到人收 夜晚訓教掛lz1 賣情人節箱 5200萬 1個 多數賣得出

-入code
Welcomeilmso
ilovemso1year

-入幫
40lv前去申請
門派
招募
查看
第8頁 聽花

-賺錢
3開掛點買 多福30% 增福 =約2000萬
蘭州每5分鐘=10墨幣

-裝備
先合81/76 魂甲魂鞋魂頭 谷防
用76/81 +5自己組合上去

再合 或者 收81/87護手
之後再收武器 77/81/85/89

牛套谷一擊 2000萬一件 除介
用到上去轉 87魂防套 魂太祖首飾

-靈魂石
被動野來
新手升到全C防掛機用 谷多188%防
重課玩家 就 收A/S/SS
整打交 一擊抵坑 同 一擊

-寵物
最勁5星
升到3階 唔洗餵野食 唔會死
係3階 唔係3星
升到75送左3隻3星比你
0課玩家夠用
想課金就買3星寵合上去
打交通常用 影曈 雪人 小黑

-翼
跟號送左翼比你 搞哂裝先慢慢搞翼
因為講緊幾億 甚至 幾十億

全服最強係哂tg group
推推推